Tesla IQOS Uber Airbnb 呢d新科技我覺得被某d勢力打壓得好勁

咪撚戇鳩啦

iqos

被現有持份者打壓得好勁

越打壓小弟弟越強大

政府

照計 IQOS 唔會呀, 咪又係萬寶露

法例問題

Uber係咩新科技?

走交埋煙草稅
香港行貨賣貴幾倍
仲要換個新爛腳包裝

以香港人角度睇算新

市面上咁多煙草商 呢家剩係得萬寶路獨市(仲有兩隻垃圾) 邊有咁易傾掂數

Iqos 都係萬寶路出